馬卡報評2020百大球星：C朗第5 美斯僅第10

1.利雲（拜仁）

2.甘美治（拜仁）

3.麥巴比（巴黎）

4.拉莫斯（皇馬）

5.C.朗拿度（祖記）

6.尼馬（巴黎）

7.賓施馬（皇馬）

8.紐亞（拜仁）

9.夏蘭特（多蒙特）

10.美斯（巴塞）

11.梅拿（拜仁）

12.阿諾特（利物浦）

13.迪布尼（曼城）

14.恩莫比尼（拉素）

15.雲迪積克（利物浦）

16.艾方素-大衛斯（拜仁）

17.泰亞高（利物浦）

18.達史特根（巴塞）

19.文尼（利物浦）

20.卻奧斯（皇馬）

21.沙拿（利物浦）

22.簡尼（熱刺）

23.孫興慜（熱刺）

24.摩迪（皇馬）

25.基拿比（拜仁）

26.伊巴謙莫域（米蘭）

27.史達寧（曼城）

28.華拿（車路士）

29.高圖爾斯（皇馬）

30.B費（曼聯）

31.盧卡古（國米）

32.迪馬利亞（巴黎）

33.菲歷斯（馬體會）

34.艾拿巴（拜仁）

35.哥列斯卡（拜仁）

36.法明奴（利物浦）

37.高迪（西維爾）

38.拉舒福特（曼聯）

39.艾達臣（曼城）

40.艾利臣（利物浦）

41.馬昆奴斯（巴黎）

42.奧比歷（馬體會）

43.華維迪（皇馬）

44.法迪（巴塞）

45.羅拔臣（利物浦）

46.迪莊（巴塞）

47.羅達路（國米）

48.洛迪高（曼城）

49.韋拿杜姆（利物浦）

50.捷西斯-拿華斯（西維爾）

51.拿華斯（巴黎）

52.莫拉達（祖記）

53.利古朗（熱刺）

54.賓尼加（西維爾）

55.奧迪加特（皇馬）

56.辛祖（多蒙特）

57.費蘭-托利斯（曼城）

58.戴巴拿（祖記）

59.馬高斯-洛蘭迪（馬體會）

60.迪比（里昂）

61.祖達（利物浦）

62.華迪（李斯特城）

63.奧亞薩瓦爾（皇家蘇斯達）

64.特奧（米蘭）

65.軒達臣（利物浦）

66.卡馬雲加（雷恩）

67.奧巴美揚（阿仙奴）

68.亞曆杭德羅-高美斯（阿特蘭大）

69.古天奴（巴塞）

70.阿古路（曼城）

71.小夏薩特（多蒙特）

72.簡迪（車路士）

73.烏柏美簡奴（萊比錫）

74.夏域斯（車路士）

75.洛里斯（熱刺）

76.奧亞爾（里昂）

77.迪亞高-卡路士（西維爾）

78.尼當比利（熱刺）

79.捷西斯（曼城）

80.梅頓斯（拿玻里）

81.普巴（曼聯）

82.馬迪爾（曼聯）

83.格連活特（曼聯）

84.泰維斯（小保加）

85.捷維爾（車路士）

86.丹尼-英斯（修咸頓）

87.J.洛（愛華頓）

88.麥迪遜（李斯特城）

89.卡雲尼（曼聯）

90.基亞利殊（維拉）

91.布倫納（聖保羅）

92.卡蘇拿（艾薩德）

93.恩尼斯達（神戶勝利船）

94.柏度-古靴美（法林明高）

95.沙柏達（阿特蘭大）

96.麥堅尼（祖記）

97.比列錫（國米）

98.里貝羅（法林明高）

99.沙維奧（小保加）

100.馬田內斯-誇塔（費倫天拿）

用咩準則嚟排先
點解kimmich有第二

齋計2020
利雲第一絕對實至名歸

82.馬迪爾（曼聯）🤬

有 10 重想點

唔公平 應該計key passes + goals + assists

勁過 87.占士洛迪古斯

仲有盤扭成功率！

老孫咁低就知睇黎都唗氣

萊萬不嬲勁

第二勁

我地馬德里馬卡報好球

今日食左藥未你有精神病 要keep住食藥呀樓主

點解無李健和、歐偉倫？

引人講美斯
但結果無人想講

又串我美斯

Son得23

連美斯呢？